香港自家種咖啡豆

好多外國人都想為香港人出一分力

都幾得意

佢幾有心